呢個時勢，政府工比左個ＯＦＦＥＲ我，做唔做公僕好？

歡迎手足巴絲一齊討論下

梗係入啦
除咗做狗

做啦，多個自己人做，好過俾支那人做

入！去幫我地做線人！

做

不入虎穴焉得虎子

唔係做害香港人既罰就得

你唔做就益哂啲藍絲同新香港人

做住先～

除左狗，其他ok
要滲透個政府
最好做海關，海關都有炮既

唔係做綠帽狗
要做只做連登狗

老閪都做

利申 做緊

你入去渣權先有野玩

咩post

你又講得無有錯唔好比支那人做

我份工拎唔到咩情報架

Small Potato 捱返10年8載應該做到大粒

份唔出比你咪又係出比其他藍絲

唔想政府咁快全面赤化

做

政府好需要黃絲巴
上到位就幫手整死啲腦殘藍絲老屎忽
五大訴求，決一不可！

咁天真

監督職安真漢子

照做，你要相信自己他日能為我地成大器！

入去收料

除了狗之外，去吧！

公務員都大把手足啦

我有諗過，如果假以時日，手足全部做晒公僕，可以一齊玩返啲狗

一定要做

狗都做

connect 工地抗爭者，解鎖工程兵

做 多啲自己人入政府係好事

入去做無間道

大把公墓猿黃底

歡迎

做 身在胡邦心在漢就ok

做, 不過d同事可能係藍絲, 要忍到d藍絲言論唔發火係有難度

類似啦
唔比你起我底

風向毛

唔做

你同D 你想搞0既人執正黎做已經好好玩

做
順手做埋兼職清算師

老閪都做
玩程序都可以撚到狗
果日隔離個eo屌鳩啲popo食飯時間打過黎阻住食飯
之後第二日先聽電話 再話打錯 叫佢地搵返自己環頭

做
有能力既話
希望可以係財政上幫到義士

緊係做，多個自己友裡應內合。仲可以搵位玩野

其實地盤都有黃，好撚黃tim

push 光復手足

光復搵足 時代革命

其實政府都好多黃絲
老一輩除外

當然做 唔係狗就得

梗係照做！

做，一來做線人，二來如果某日香港變天，手足就可以裡應外合

不入虎媽777穴
焉得虎媽子

做呀！

唔通俾曬藍屍做呀？

豬嘴貨源

入 滲透

唔係５毛你睇下我個ｐｏｓｔ先講啦
利申：黃絲巴，專登唔比你起底
#五大訴求
#踢走建制衛我城

做！

各行業我地都要把守好

係防止俾藍絲腥香港人滲透

交稅交俾手足係值嘅

做
工作不沾政治

比料我地

重口味到你，不了

唔係警犬就緊係去啦

有呀我公司
但係無得訂比手足，有紀錄

可以做針呀，唔好浪費呢個機會
呢場仗有排打呀

做人民公僕

Why not?
你做好過藍絲做

知唔知點解毎曰150人來港？入到一定入丶做狗都入丶做條好狗！😄

入去然後即刻用張員工證影張光復香港

一齊同７７７鬥長命

一定要做，逗政府糧反政府！
利申：做緊

怪唔知得政府永遠唔會輸

唔係做狗就去馬啦多個自己人都好

好提議喎

政府工做到無晒人生意義
有大志就出去做

屌 咩公司都有架啦

梗係入去
唔係啲税金就俾咗藍絲

到時你老頂換曬大陸人啦
不過都做

做住先，雖然有一日做難民你既skill冇人要

香港人入得幾多就入

有一日你會做到告密者

btw 係畀

做住先啦
反正我唔記得有衝突

做啦梗係

恭喜你👍🏼政府多個黃絲手足

x2 每月捐錢畀手足

多個人收風幾好呀！
但做狗就唔好啦
日日係狗竇賭錢叫雞
遲早會比佢哋潛移默化左

做左先

你唔入去做

下個可能係藍絲

work life 巴撚士，出面好大壓力

多個自己人好過喇
GoGoGo

除咗狗有咩問題
公務員集會都係全部手足

有政府工就當然返，不過出糧記得捐星火。

等班老野退哂休 就可以起革命

一定做左先
洗腦教育只會係狗隊出現
至少有個自己人係政府都好啊

做 共產黨有地下黨員 我地都要有黃絲團

空降兵就仆街啦
不過我估2047都會轉晒

小隱隱於野 中隱隱於市 大隱隱於朝

打慣速成

做緊 好多人係黃 特別係技術人士
文職另計

收多d料仲好 冇人話你做政府就聽政府既
唔岩ethics野咪提出，佢打壓最多唔做

一直捐開

有，蘋果日報，立場。612.星火都有。仲要因為遊行成日唔駛返，一唔駛返就出黎反佢老母臭化閪

做，有咩放料出嚟
有多餘錢幫手 助養兒童

入啦
洗hi諗
入面有唔少同類人

拎政苦份人工出小小幫手足買gears打仗係好有意義既事

滲透

真 唔洗答咁多

會好辛苦
好多矛盾
到你話到事、升到 D grade 起碼要等唔知幾多年 諗住靠自己可以改變到個制度簡直多餘

到時你做到咁上下就會走唔到 個成本太大
每年最大滿足就係放長假去吓旅行
人生就係咁無咗意義

有個朋友好憎人做政府工 眾叛親離

一定入，同圍愈來愈平，政府準時出糧，年年加人工

依家係咩時勢？

有政府工 任何時候都值得衝

做
然後報料

信得過你先叫你做
希望唔好變節

巴打，黃絲係好難會變藍絲

一定同化
之後變藍絲

信唔信

倉︰田一中
速︰田中

+1

攞住政府錢先 捐返一部分出去做抗爭基金都好呀
你唔做分分鐘藍絲頂上

一路入 一路叫佢喊光復香港

Hea做唔緊要，唔好害香港人就得。

滲透政府gogogo

勞工督察

除左狗之外都可以做

我做野憑良心

呢個做法又真係幾革命性既.....

10年8載 你估你係AO咩 想升到大粒無20年都唔使諗

做啦梗係唔好益大陸人做

AO都係一隻狗，叫乜做乜

做 入面多一個有腦嘅好過少一個

梗唔洗諗
Accept左先啦

做丫，出糧政府糧支持運動

做還做
請你係連登宣誓只為 真.香港人服務
幫真香港人發聲

多一個幫手都好

香港人都唔做 遲早入面全部大陸人

做 然後繼續反

咁短時間做到大粒，都唔small 得去邊

土生土長

全民CREJRE 一蚊都唔好益對家

老Hi都做啦

入面多幾個顏武周，總好過多幾個馬周佩芬

唔做狗就得啦

佢9up AO都未必得 再落eo頂盡咪升到d3
其他grade最高都唔知有冇d1

做針，到時會有人聯絡你

除左做狗就緊係做啦
去到某啲位就會有多個自己人隻眼開隻眼閉

唔通比藍絲做好咩

咩部門？咩工先

做第二個徐sir

記得唔好比入面啲藍絲洗腦

做
做線人

你諗下8月2 點解可以搞得成公務員集會
梗係愈多手足入去愈好

做！ 把政府染黃

佢想洗我腦，難左D囉
佢都無腦既，點洗我腦

Ws2？

唔係狗咪做

真人經驗
黃絲入政府工
可以話你知 雖然你做唔到d咩改變個政府
但多d自己友 班退休廢老就算要講藍絲偉論
都唔會咁多人回應 唔回應就無癮講

假以時日當更多黃絲入職
大家就可以改變風向！

但首先你一定要夠堅定自己信念
因為你做得政府工
就可能要承受手足既不合作運動
你望住d workload會好想死
但你要不斷同自己講 我會體諒
有信心就入職啦！
黃絲表示等緊你地！！

點都入去做
多個自己人

政府點解咁多藍屍廢老？
明明佢地係港英時期轉港共？
唔通港共真係咁好咩？

揾吾到原因點解要唔做

去左集會諗

sorry 借個位

(主線任務無人理) 一句講哂，聽晚同我塞爆遮打佢

聽晚7點塞爆遮打！！
星期日三點全港梳士巴利花園！！

梗係做啦要食飯㗎嘛

但係如果個崗位係要冇良心嘅

就唔好做

咁快比你地估到

除左政府工 公營機構都入多啲黃
例如黨鐵同I大 多啲自己手足先知發生咩事

只要唔係狗 我覺得手足要大舉入職 公營/政府部門

Works狗都唔做啦

10年8載少年你太年輕了

HyD大招募，暫時未知
要第一日返工先知

連登真多鬼

如果繼續留係私人公司，我諗我10年跳2級啦
我係勤力做牛既代表，入政府做仲要變相減人工

除左做狗 乜政府工都得啦

咩鬼先

做，唔做就會比曬支那人做

做 但係記得揸緊中指 保持住心態

貪佢穩定炸，呢排好淡市，無乜project開，我唔食飯我條女都要食

絲打你之前做狗？

入面新仔大部份黃
老屎忽藍

走進制度 改變制度

Let’s join Save HK and read their posts and comments

做！
1. 可以有資源支持運動
2. 如果做差佬可以做無間道

唔係做狗 有咩所謂

做得記住小心fbig果啲唔好亂講野
公務員需要政治中立
得閒上連登通下水好啦

政府人工咁低

係

我做野個陣 不侚私 不枉法

屌你咪玩啦
Max Pt.16 大粒

Starting Pt.27嗰班都無你咁大口氣

梗係做！

做呀，敵人既資源就係最好既資源

除左狗一定做，愈多手足係各行各業各階級都有就最好

咁我做到上下會轉工既，人要上進Ｄ

accept

Max point 16...，我唔係固步自封既人
比我FF下都好

做，有人用“榮光”做ringtone都無問題。做政府工唔係首長級都唔需要政治表態，肯定好過中資機構/黨鐵/黨航。

唔係POPO就入喇

做唔緊要，但記得唔好同流合污

做！

長遠黎講, 政府有更多真香港人係好事

除左差佬 做！

做，多一個手足就少一個建制！

黃絲公務員 滲透大行動

無20年都唔洗諗做大粒野

有20年我都直接轉做N展啦

免費印文宣 正

有骨氣一定唔做 然後今世只做黃店員工

on9, 你唔做先算啦
問埋d on9 問題

根本政府工好撚多都係自己人黎

ws point 16好快頂

之前Reject過一次

邊個部門？
利伸點都支持 起碼唔益大陸仔

入去做鬼

到時轉做物資組 大車車安全帽俾手足用

perm.

支持你潛入去裏應外合

睇POST呀巴打，有人開口中左

做！賺佢錢，然後每個月set一個數目去幫手抗爭，完全無contradiction!

做二五仔啦，不過要知道好大壓力

入。多個自己人

EMSD AI?

一入第一日quit
消耗佢一個quota

做 憑良心做即可

AO?

體制內外都需要抗爭

做啦 唔好做狗就得

有時情報係你呀頭口快快講出黎架嚇 傻豬

係咪，知唔知幾多公務員係手足，我d fd最勇果個就係公務員

入邊大撚把黃絲，由其後生嗰堆

跟住又出賣我地
無限loop

奶共 不了

傻..做.有野發現就要小心放料...香港人幫香港人

唔做就赤化

正路Popo la
講真 其他grade同事都未必知AO實際上做咩啦
何況街外人

入

帶多d黃入政府

除左popo
咪做囉
記得報名去投票站做野
mon 住佢, 有咩事就篤灰

做，交稅俾你好撚過

除狗外 即做

好羨慕樓主

塞爆政府部門 藍轉黃

迷途知返係一件好事

呢個時勢 你想有權一係番政府 一係做muslim

又唔係狗，點解唔做

點解唔做，唔好益藍絲

做 拎政府既人工去反番佢

ok啊！不過如果系做狗的話

老閪都做 唔入點收風

咩post?
狗就不了

做啦, 唔好被D仆街思想同化就得

做無間POPO OK...

真心想服務香港就做
純為白逗人工hea就唔好做

政府入面太多老鼠屎
需要正常既人入去做
起碼有心幫市民先

手足，不忘初心，方得始終，爬上去再改變呢個世界

要填滿啲黃色佢，狗除外（等condom+制裁)

唔係做狗

漢奸共匪

唔係popo
講緊我朋友咋
佢做嗰度係專幫popo執手尾

要讀好多書
唔讀書唔做嘢係做唔到㗎

朋友成日同我呻話無人明佢